封機場喇! PK政府!

封機場喇! PK政府!
贊成即封!
唔贊成! 我要旅行!

隨時要全球各自封關

全球禁出街28日先清得到呢隻毒

長痛不如短痛

講就易，香港最痛先
又想講封人唔封貨？
毒人唔好來，貨同食物要繼續來

呢樣真 除左基本物質工業開工
盡量減少人口流動

只封客機, 不封貨機!

戰爭狀態食罐頭當一餐都要啦

比48個鐘全民買定物資渡過呢28日

用盡全國家所有存貨拎晒出黎

乜柒都停晒佢

一係全部開放等其它國家封我地

天會封機埸, 唔需要"和你塞"

到呢個時侯仲要去旅行嘅人中咗都係抵死，仲要傳染比香港呢度嘅人，害人害物

旅行撚死全家啦

和 你 封

我前日仍見到一家幾口拖旅行落樓!

去澳門機場飛去日本好想去旅行

重點係大把高官權貴嘅家人喺歐美
林奠 689以至堆司局長嘅仔女大多數都喺歐美讀書搵食 佢地未返晒黎之前都必定唔會封關

林奠 689以至堆司局長、黑警嘅仔女, 在外中招, 之後返家家中隔離, 再之後死全家!